［發夢］尋找可靠助養計劃

有無受助人上來講講 受過邊個channel助養？
hktxmall幫唔幫到人？
捐左款都可以講講

自推

再推10/10

再推9/10

自推8/10

自推7/10

推
我都好想幫手！

簡單而言 我想要包膠
大把人係到講自己發過夢 回應下啦
6/10

5/10

4/10
點解我有疑問 因為hktxmall的包膠每段格式太似
用字又似 細路又無5p字

信則有，不信則無。

hktxmall係邊到捐到~?

lihkg search hktx 搵最新就見到

謝大大~ <3

自推3/10